VTC學店又要交學費啦

上個sem交左21xxx，今個sem要交32520
明明淨係上左兩個月堂都冇，唔退錢都算，仲要加價
垃圾學店

咁貴

上年睇仲係4萬幾一年，依家成5萬幾，遲啲分分鐘10萬一年

有冇補助定學貸？

乜都冇，之前計過夠比，依家都唔知去邊到嘔多成皮

Ive仔交學費世界第一

交左學費先
其他野慢慢黎

等等，你不是正在台大嗎？

訪問生咋，一月返嚟啦

唔好讀啦， 讀完又唔會學到啲咩又唔會易搵到工又要交幾十萬 ， 讀幾年？

順便問問，你是VTC的poly還是ive

去台灣讀幾萬蚊一年學費加生活費 唔好喺香港讀垃圾書

Thei

讀緊園藝，好似前景幾好嘅好似

有冇把握入U？不如申請入台大…

香港又唔認可，想返香港做嘢

台大都不認可？
不過學費上真的可以考慮一下…